Taffy week af, zoals hij altijd deed, met een aangeschoten grijns.
"Die di'mond o 'Esmeralda's is vanavond goed bezig, Varley, 'zei hij, discreet het onderwerp wijzend.
"Doet me denken aan hun ogen van haar.
Geef mij de schuld als ze zo niet schijnen toen ze in een van haar driftbuien was. '
Varley knikte, en Taffy leunde tegen een stoel en zuchtte met maudlin tederheid.
